{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65212&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해팰리스1470스파풀빌라"
    },
    "text": "全客室は美しい南海の海を見ながら休息できるペンションです。 プライベートな空間で水遊びやスパ、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は四季折々利用可能で、周辺にはいとこ海水浴場、ソムイ庭園、タレンイ村などの観光地があります。 ご予約された客室以外の客室間の移動は不可能であり、客室内では臭い料理の調理ができません。 入室時間は5時からで、退室時間は20時以降です。 Wi-Fiは無料で提供されており、全客室禁煙です。 客室内にはスパと個別プールがあり、バーベキューと船釣り体験も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、個人バーベキュー道具は持参できません。 人数超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペットの出入りと未成年者の宿泊は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミの分離には注意が必要であり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは水遊びやスパ、バーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー場は四季折々利用可能で、周辺にはいとこ海水浴場、ソムイ庭園、タレンイ村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ご予約された客室以外の客室間の移動は不可能であり、客室内では臭い料理の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は20時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパと個別プールがあり、バーベキューと船釣り体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、個人バーベキュー道具は持参できません。"
        },
        {
            "question": "人数超過や特定の料理は調理できますか？",
            "answer": "人数超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分離についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分離には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更される場合はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 479
    }
}